正 式 宣 佈 ， 習 近 平 現 時 感 到 非 常 絕 望，決 定 攬 炒 ！

嘈左咁耐就係因為佢本質就係咁，如果唔係就唔使反共

既然係咁有咩咁驚訝呢？ 其實行得呢條路就預咗有呢一日。定係本身公緊樓？

所以你班人仲喺度怪大粒墨乜乜柒柒，有時真係唔明你哋架，03年有陳同佳咩？ 一樣有廿三條啦～ 獨裁政府不嬲都係咁，你估你唔出聲就有反政府嘅自由？ 「你估你唔出聲就有反政府嘅自由」 本身都矛盾啦呢句說話

其實所謂《國安法》 都唔係呢近排先決定。
由兩辦介入立法會內會拉布一事，再粗暴扭曲基本法22條開始，已經證明中共態度已經有所改變。 可見係短期之內都唔會恐懼國際壓力，佢已經決定攬炒！

毓民：中共不怕國際壓力亦無懼泛民35+ ！ 10年內香港全面玩完！

有啲人仲係用緊舊思維「點解共產黨咁蠢，拉佢哋只會幫助佢哋選舉」 唔好再講呢啲嘢啦，你估共產黨唔知咩？因為佢而家食硬你！ 以習近平呢個管治風格完全唔會怕你哋，就算你國際出聲都好佢都唔會理你！ 就算你國際壓力成功令到共產黨內部權鬥，假設可以都係共產黨執政。 習近平唔喺度嘅話你哋就好開心？ 當日駱恵寧落黎好多泛民KOL仲好開心。

再同一時間吹到有恐怖主義，結果《國安法》有包括所謂反恐，空穴來風真係無因？？ 人哋一早鋪晒路啦。

香港人自己日日提住攬炒，原因係絕望。一個絕望嘅人先會諗住同歸於盡。

「習近平家下好絕望咩？！」 當然係啦。 喺武漢肺炎全世界排着隊搵佢娘親，仲要隨時引起黨內權鬥，佢唔絕望就假啦。 當每晚攝高枕頭冇出路嘅時候，眼見你香港人天天話要同佢一齊死，於是就把心一橫成全你地。 「死就死啦」就係咁黎。

之前共產黨自己搵到食，得閒睇吓孫女喺美國生活照，太平盛世底下佢緊係唔會諗住攬住香港一齊死。今日唔同架啦。

香港人點樣本地反抗都好，《國安法》根本一定係冇阻力下被通過，到時肯定有幾個月非常悲慘，身邊朋友隨時一個個被定罪，講錯一句說話俾人半夜爆門拘捕，監獄唔夠位就名正言順夾上大陸。 關鍵就係等睇美國幾時出手，幾時成功陰乾共產黨，但係未成功陰乾之前，有幾個月時間港人將會非常難過。

香港人嘅命運從來都不是掌握係自己手中，八九十年代命運掌握係中國同英國，到呢一刻就係中國同埋美國。香港人從來都冇得自己話事。 但無論如何抗爭係必要，本來以為好靜嘅524 隨時因為呢幾日變得熱鬧，有少少估你唔到。

港人抗爭感動國際社會，美國人有七成人見到香港人拼死一搏受感動支持抗爭運動，亦都令唔少鬼佬睇清楚中共。（左膠另計）而呢七成人都係美國選民，政客為咗討好佢哋嘅投票意向都會做返嘢。 所以如果到最後美國真係出手，成功制衡到中共，香港人要多謝嘅並唔係侵，而係美國人民，台灣都係一樣。

我又準備好啦，你呢？

唔推正一狗「行動POST」

524 初心回歸 全民反共 還我香港